點睇大陸人話繁體字唔適合係熒幕度出現？(殘體注意！)

因為大陸人智障腦容量低

以前古人用d文字都比佢地話落後，好意思話自己四大文明

佢個誤讀
驗下眼好wo

誤讀
我下面給你吃

习近平→刁近平→刁斤𠀒

习近平→習近平→小熊維尼

點解會誤讀 因為佢哋智商唔夠
要講逼 咁全世界用哂英文 夠簡單 潔晰又統一

设有 ，没有 意思完全相反，夠on9 未？

最後嗰句係一個好比喻
不過究竟講緊邊個呢
又唔諗下簡體字點嚟
退化講成進化 不愧係你

啲大陸生番應該去驗眼，自己分唔清啲字關繁體字咩事

係咪諷刺刁近平講話通商寬衣？

自卑到自大嘅中國人最鍾意寫地攤文打飛機嚟提升自己優越感嫁啦

都唔係第一日嘅事

之前都有篇支那打飛機「好文」分享
(好文分享)韓流形象對亞男的影響：一步進，三步退

閱讀繁體字嘅速度肯定比簡體字快
仲有共式中文喺電腦嘅字型真係好柒

睇錯字賴落個字到 又係人地錯唔係自己問題
果然係支那人
利申：睇咗10幾年都冇問題

通商宽农

：
通商宽衣

如果個"繁"字都睇得到 咁有咩字係睇唔到?

文盲：正體字太多筆劃我睇唔明

有關係，寬農 點都唔會睇成寬衣
宽农 幾易睇錯

文盲中國人的確唔識字

[門陣特攻？] 事實證明 學殘體字會令人成為文盲

大陸佬永遠都係鐘意歪理當道理
試下叫佢全國食一年草 佢都夠膽死話中國人適合食草多過食米

佢哋d精神勝利法唔講得笑

佢地根本就唔識字梗係會誤讀啦

無討論價值